支那咁多嗲 不如提早結束一國兩制啦

唔知藍屍廢老點睇呢
建制又支唔支持呢

其實要穩定應該要獨立
獨立完美國佬應該唔會比錢人搞事